聽講10.1號係幫自己屋企番新既好日子

希望大家都可以用自己學到既專業知識去幫屋企維修

借ac po
可能遲左 希望幫到有心加入油漆系列既人
整左個油漆派錢教學 等大家都可以幫自己屋企番新 注意 *****任何油接觸到衣物都係洗唔甩 想番新屋企就著唔要既衫
油主要分3種
水基漆（乳膠/水油 用水稀釋）
油基漆 （磁油 松節水稀釋 係未乾透既情況下hi到個既話
身體有油既位置會立痴痴 加難洗 一定要用天拿水/松節水洗甩）
硝基漆（手掃漆 天拿水稀釋）
最快乾係硝基漆 一首歌時間未到已經乾
最遲係油基漆 無一日半日都唔會乾
油同硝基油漆都係最撚柒臭 平時我開工都要帶豬嘴做野 大家想幫屋企鬆油記得帶番豬嘴 如果唔係中毒死左都未完工咖
Ps 最靚最純最平天拿水係3054 駱駝牌
松節水就363 金冠
唔好諗價錢 一睇個樣唔係做工程實昆你錢

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

唔該曬巴打 正準備執一執佢 多謝曬

咩色好呀巴打

松節水同天拿水都好易燃 唔好邊用邊食煙 超級搶火
之前番工燒草驅蚊貪玩淋左小小天拿水落去 有幾秒鐘d火燒到2米幾高 所以真係真係要小心唔好接觸到火

你鍾意啦 彩虹都無所謂 唔係金銀色個價錢唔會差太遠